1950插水

1950

直過直角

明明成交量咁大

深藍

最近好多騙局群組推呢隻，今日直插無水花

真係90度

老千股基本啦

求介紹入老千GROUP

陳仔

改個名都衰過人/.\

1472之後都仲有人中呢招

入唔入貨好

上咗IFC
利申：新手 信錯班老千

豬幾多

直過9923

more

證監做野未

花瓶

呢間垃圾公司寫PROGRAM 炒IPHONE 仲識咩?

入唔入好

都冇成交量嘅
報價隨心妖股

all in lor

抵買
2折

妖股都係唔好，陣間跌落0.1
除非你話一兩手玩下就話

入一手玩下，輸晒先1200蚊

d gp傳緊1376

0.03我都入左

自我介紹:我系劉富榮，融通基金國際業務部投資總監，17年證券投資及資產管理從業經驗。曾任瑞銀證券(美國、亞洲)有限公司權益部交易員，環球對沖基金Elliott Advisors(香港)有限公司投資經理，美林(亞太)有限公司基金經理，PCA投資香港有限公司及喜望利顧問有限公司創辦人、負責人(RO)及高級基金經理。有關我嘅相關信息可以查詢，《融通基金劉富榮》都能睇到我嘅相關實際
有吾明白嘅可以PM我:

有名你叫，深藍

🇭🇰🇭🇰港股最新內幕消息 ，睇睇 大家 講也👉👉

入呢個，，好快有老千搵你， 同你傾計🤣

其實有冇得告？

買唔買得過

連登仔話買唔過都會升
買得過的282.......

1200 1手 輸曬都係1200

啲說話語氣就知佢一定係藍絲支那廢老

壹傳媒（00282-HK）$腾讯控股()$ $移卡()$ 最新內部消息！睇睇大家講乜❤️

同一集團

好癲喎 8x%

1376 係咁推
大家小心

邊隻老千GROUP勁？

你要入左group，全部話自己係乜乜股評人，自自然有人pm你。

你有膽好似我咁，博佢第一次俾嘅tips 唔會咁快呃你，千祈唔好揸得耐，賺左幾格幾個%一定要走！到左第二次佢就一定會水9你，就千奇唔好中計。

似準備爆返上去

我都有領攞過呢一票 ,老師話拉升的

仲老師

老師 隊長 同孫老都有

都唔知係咪利申:低位買左兩手